唔知點解越嚟越唔鍾AZP

又廢，又越嚟越乞人憎，就係唔知點解

利申：軌

文尼下下放題

感覺佢唔係好隊長料
如果唔係雷斯間中就爆一次其實雷斯似隊長d,有時安慰隊友定同人嘈都見係雷斯出聲

成日話佢係真隊，其實唔配

只係有阿朗素更廢 先無人屌佢
沙利同kepa單野 一句睇唔到就扮唔關佢事 死廢老

呢單好似就係得雷斯有出聲

另一邊個emerson仲廢...雙閘任人中出